屋企人過左身 想解返鎖部iPhone

想睇返最後佢未走時聯絡過啲咩人，同埋私人物品放左邊咁。有乜方法？

請尊重死者私隱

去殮房借佢隻手指unlock

好似死左會解唔到

出到呢招添

得 試過

還

去Apple store問下精靈有咩幫到你

你入咗落箱都要解鎖

比返人地

解你老母個部啫

其實死咗係咪代表私隱已經唔重要

你都識講私人物品啦

認真?
拎埋張死亡證去apple到佢地有人會幫你

叫佢開眼比你解face id

最好有單有盒拎去apple

Faceid 係偉大既發明
死左都用到

畀返部機人啦

成個棺材推埋去可能好啲

吓， 要擘大對死人眼喎

我就冇set 開既

返比人啦

用到親人過身依招
係真既去apple實搞到
假既你仆街死啦

你老母死左就代表可以睇得?
你死左會唔會想人地睇你部手機?
一開就見到你開埋d on9 post
上網紀錄日日都有av網
仲有一堆j圖

係咩

樓主仆街死 睇你老母

燒返部電話落去啦

係假嘅就全家仆街死啦，屌你老母

呢招都幾毒
屋企人過身都用埋

還返俾人啦

Apple ID 入面資料

短時間內暖返隻手應該得，但擺耐咗就難講

燒埋俾佢啦

拎死亡證可以reset

私人物品位置會入落手機???

你講佢銀行資料呀?
吹水既死全家

死返比人

燒返比人啦

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

面部解鎖都好快姐

師兄係咪iPhone 6來？ 我星期六跌左部，係青衣巴士

如果我死咗，屋企人又解鎖唔到，要點先同到我朋友講我已經死咗？

有時會諗呢個問題

有咩證明用家就係死者？

你係死者？

燒返部機俾人啦

係既話會唔會比番我先

睇呢個post先為意到遺囑要留手機密碼

放心 .. 你瓜老襯既事只要有一個 Friend 知就好快全部都知...

有啲秘密，係要帶埋入棺材

死人有私隱?

條例簡介
《個人資料（私隱）條例》旨在保障我們作為「資料當事人」在個人資料方面的私隱權。

個人資料
（1）是關乎一名在世人士，並可識別該人士身份的資料，（2）資料存在的形式令資料可讓人切實可行地查閱或處理。

臨死前解咗佢先

回憶無價！英國年輕人打官司，要求 APPLE 為去世母親的iPad 解鎖

算把啦，apple話一定要本人親自處理，有冇過身都係

師兄親身經歷?

你個名

樓主水已潛
9成係賊/拾遺不報

用風筒吹隻手指加熱

Apple解到咁仲算唔算安全

就算雪住，過咗一星期都好難保持到指紋完整度 熱咗都未必得

幫你解activation lock 咪又係要dfu洗哂d野
有乜關係

藍精靈：對返當時買嘅資料(信用卡）同最常用apps store ac

冇得解鎖冇人通知我想通知嘅人嚟葬禮

佢死咗姐 唔代表佢唔會用電話嘅 放好佢啦 等佢番嚟都有電話玩吓

樓主深潛

你親自落去問佢密碼得唔得

還返俾人啦家陣買唔起咩

死咗等於可以偷睇人私隱？
因住佢回魂返嚟罵你，做鬼都唔放過你

你解左都無用 apple id解唔到 部機等於廢鐵 比番人啦

我個電話好多av/鹹嘢bookmark,有無方法立遺囑俾apple 叫佢唔好幫我屋企人unlock

買個貼紙

火化咗

比返部機人啦

叫喬布斯幫你開返

燒左佢

認真之前有親人比人謀殺過左身，警方都話解唔到iphone鎖去查

燒部Iphone落去畀佢解鎖

睇你夠唔夠膽咁做
face ID

你拎去apple佢地都解唔到個passcode lock架喇
最多有單的話幫你解左個find my iphone等你洗機之後用到

你老母就死左，偷就偷啦屌

希望你屋企人真係死撚左

Quick reply

用data recovery呢招..不過價錢就萬萬聲

touch id係要指紋加活人人體嘅輕微電流先解到
人死咗就會冇咗輕微電流
就算拎條屍嘅手指去㩒都唔會解到鎖

以色列間司唔知肯唔肯收平d幫手

熄過機或太耐無解鎖要入密碼

d賊真係無所不用其極

認真答……
以前年代（當然而家都有）會登訃聞

至於而家，Fb有個功能叫「紀念帳戶代理人」……

屌你地啦 如果我吹水死全家，連佢太太同女都解唔到

佢地想知到佢最後未過身失救個時聯絡過咩人 同埋物品放左邊到 。。因為佢係大陸酒店走既

好

畀返部電話人啦

其實根據香港嘅法例，死人係冇私隱嘅

問米問password,順便驗証問米婆堅定流

其實apple係咪都解唔到
好似冇聽過有成功案例
正係可以reset成部機

但係成日都聽到啲黑警可以解鎖電話
又話可以回復返曬啲資料

究竟係點

去信和d手機鋪問咪得

邊個會用屋企人嘅性命講笑呀 屌你老母兒登狗樓豬屋企人死咗 重話人吹水 咩撚嘢心態 一開波屌人吹水先 如果佢冇講大話係咪你班撚樣死全家先

燒番比人啦

佢地想知道又點？想知大哂呀？
死者一定想比佢地知？證據？攞證據出黎
點解死左就要比你睇佢電話入面既資料？你憑咩？
收皮啦

屌你老母拎埋d骨灰死亡證書去蘋果睇下有無人幫你啦既然咁緊要下話，佢咁都唔幫你你係連登問都無用啦

你唔想人地話你偷你就咪問埋d on9野啦

apple解到，但唔會幫你
警察解到既係android機，所以犯法一定要用ios

死賊仔 冚家產死十世啦死仆街

落去揾佢解鎖

係 child 出 post 問野

拎死亡證去問下Apple

宜家child登 偷完電話咁明目張膽？

擺屋或人上枱

咁都講得出呢下先好野

做賊咁大聲

問連登都冇用 首先問連登呢個行為已經冇鳩用 然後明知世界上得Apple幫到你你問其他人做乜

年輕人回頭是岸 比反人啦

d 乜柒pay, payme, 單車, 儲值, 按金
一般唔用都即時draw out 返出黎
真係諗如果有意外, d 錢/按金無人知, 到時只會益左阿公

八達通算好d, 起碼有張咭
股票如果係股票行, 而家度度用晒estatement
之前唔講, 唔會有人知我係邊間行開過股票戶口(無派息仲要有貨)
派息都可能存係股票行, 死左真係得鬼知, 無人知

成班衝出黎叫樓主還番比人
正正常常唔會拎屋企人講笑啦

遲d 用晒e-sim 可能親戚想知用邊個台都要逐間問
如果唔係cut 唔到autopay 交月費
所以其實對(幫自己辦身後事果d親戚)都幾麻煩

師兄放過自己，唔好上child登問 依到全部都無人性

認同。見到D人問解鎖就只係度叫人地比返人。

其實如果真係屋企人死咗想開返個電話好平常。

以前未有呢啲智能電話, 我媽有個朋友過咗身，人哋個女都係跟住本電話簿逐個打去通知, 今時今日有邊個啲電話號碼唔係save 喺電話入面， 唔開到部機， 點通知死者啲朋友

講真幫手辦身後事既人就咁
想draw 我馬會投注戶口d 錢都幾麻煩
唔好講其他係d app 裡面既按金
apple store/ icloud 月費/ credit

有好多child登仔未經歷過生離死別嘅事點會明

將來一定大把幽靈戶口
死左無人知但戶口繼續run

擺喺屋企等佢頭七返嚟幫你開

師兄唔好係呢度同Discuxx 呢D地方問。如果係既話睇下買個時有冇單去返apple 要求解鎖...唔得試下tb 呢類睇下有冇方法。呢度問人浪費自己時間...

點會解到

An機真係得，不過只會助查，啲料上唔到庭

我係指iPhone , apple 都唔會解到

解到，但唔會咁做，你睇返之前新聞，法庭雖然判左唔洗幫fbi解，但apple絕對有能力解鎖

自己落埋去問啦

樓主死左? 成個po冇見過你

一解佢股價會瀨屎咁瀨

你睇返單新聞啦啦
Tim Cook 講左，而家嘅iOS 版本，apple 係無能力解
要解的話，apple 要專登寫一個有漏洞嘅iOS版本，再upgrade 嗰個人部機，Apple係拒絕寫一個有漏洞嘅iOS版本，而唔係拒絕幫嗰個人解鎖
你攞去Apple Store，Apple係冇可能解到部機

你可以試下去大陸啲網睇下有冇破解iPhone 鎖嘅程式
但睇ios幾

披露一名死者的帳戶，並不觸犯《個人資料(私隱)條例》，但如果有關資料涉及第三者，便須得到該第三者同意。

應該唔會解到
試下去apple問

(以下嘅野如果唔關你事 可以不理 打攪晒)
btw, 就咁嘅，昨日我有朋友跌咗部iPhone
如果你係向觀塘apm附近執到嘅話 唔該你開番機 同埋 俾番我朋友

如果唔係 我咒你死晒全家
生癌 慢慢惡化 標靶藥都控制唔到病情 夜晚痛到訓唔到 日間痛到去唔到醫院

垃圾兒登
人地一片孝心
比你地當賊扮
咪撚企係道德高地話人啦
自己汁唔到iPhone 係到屌晒老母咁
眼紅人地
人唔笑狗都吠

屌你老母臭閪呀

係，私隱條例只保障living persons

鍵盤戰士真係好恐怖 睇到你咁講野 除非你無親無故 死爭種

咪撚玩啦
Apple自己都解唔到個密碼架
拎張死亡證就可以解鎖？

佢無可能做一樣佢自己都解唔到既野既！問題係佢肯唔肯o者

如果因為人權嘅話，咁死咗嘅人仲有冇人權？
值得探討

呢樣野其實真係最撚驚
有時諗，如果今日唔好睇俾車車死左
屋企人開部電話黎一睇
就會知你連登account, 睇過咩咸濕post，上141，全部俾人睇曬

個年比完FBI告已經自己keep左份key了

希望講仆街個條友
佢所有家人不明不白失蹤死撚埋
但所有財產資料，照片回憶鎖撚左係icloud 度

但又有問題
咁佢收左喺屋企以外嘅野點算

痴線佬

請靈煤問返個密碼

講大話死全家

你問咗米佢肯唔肯畀你解鎖未

試過沒得搞 徐左你部機keep住差電用手指解鎖

如果轉贈左俾其他人用
仲點憑信用卡資料證明

一陣又拎骨灰上門

搵dele

臭晒啦已經

還返部手機畀人啦

樓主上水啦

點解潛水

要去廟街搵一個叫珍姑既人
佢會幫你問米， 同打聖杯，
如果先人同意既， 叫珍姑開左先人consent畀你。

拎住張consent去 apple旗鑑店搵佢地店經理搞， 帶埋部iphone同出示consent, 佢會幫你搞。

樓主個賊仔潛左水

佢老婆拎左去Apple shop到已經幫佢解到鎖了

洗哂啲嘢？

冇洗，不過等左幾日

人地生前都唔想比你
死左都唔關你事啦

無
親身去apple總部叫佢幫你開佢都唔會幫你

原來已經解左
而家竟然得

如果公開資料顯示apple係解唔到，私底下資料就唔知，但就算做到都唔係你去apple門市就做到

原來搞點左自膠

樓上屈人賊仔個d咁撚大聲
而家集體炒車

樓豬話apple store 幫佢解咗喎
仲要冇洗資料

如果係passcode lock 無可能
Apple ID 鎖就有可能

攞去華強先攪到.

FBI apple都解到鎖
依家仲要炒埋車

唔好咁天真樓主講乜就信乜